
\sloppy

% Настройки стиля ГОСТ 7-32
% Для начала определяем, хотим мы или нет, чтобы рисунки и таблицы нумеровались в пределах раздела, или нам нужна сквозная нумерация.
\EqInChapter % формулы будут нумероваться в пределах раздела
\TableInChapter % таблицы будут нумероваться в пределах раздела
\PicInChapter % рисунки будут нумероваться в пределах раздела

% Добавляем гипертекстовое оглавление в PDF
\usepackage[
bookmarks=true, colorlinks=true, unicode=true,
urlcolor=black,linkcolor=black, anchorcolor=black,
citecolor=black, menucolor=black, filecolor=black,
]{hyperref}

% Изменение начертания шрифта --- после чего выглядит таймсоподобно.
% apt-get install scalable-cyrfonts-tex

 %\IfFileExists{cyrtimes.sty}
     %{
         %\usepackage{cyrtimespatched}
     %}
     %{
         %% А если Times нету, то будет CM...
     %}

\usepackage{graphicx}   % Пакет для включения рисунков
\DeclareGraphicsExtensions{.jpg,.pdf,.png}
% С такими оно полями оно работает по-умолчанию:
% \RequirePackage[left=20mm,right=10mm,top=20mm,bottom=20mm,headsep=0pt]{geometry}
% Если вас тошнит от поля в 10мм --- увеличивайте до 20-ти, ну и про переплёт не забывайте:
\geometry{right=20mm}
\geometry{left=20mm}



% Произвольная нумерация списков.
\usepackage{enumerate}

\setcounter{tocdepth}{2} %Подробность оглавления
%4 это chapter, section, subsection, subsubsection и paragraph
%3 это chapter, section, subsection и subsubsection
%2 это chapter, section, и subsection
%1 это chapter и section
%0 это chapter.


%\usepackage{pscyr} % Включает пакет с нррмальными русскими шрифтами
\usepackage{booktabs} % Включает пакет с таблицами, как в научных публикациях (генерация таблиц - http://www.tablesgenerator.com/)
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}
\usepackage{cyrtimespatched}
\usepackage{mathptmx}